美斯老婆都幾正

假波

美斯打假波?

美斯都要食2手西

硬假波

青梅竹馬，但美斯發咗達先搵返佢

鬼佬真係好鍾意假硬波

咩事